★聽d廢老講，以前#5好似#700咁勁

試過一拆三

聖誕鐘買滙豐

只升不跌，價值投資

現在班廢老完全中伏

即係2、30年後，700下場同5一樣

屌啦 十年後仲有無股市都成問題

當年買#5成為公屋富戶，現在因#5變老綜戶

長put隻5應該買到幾間樓

長put 700

30年後fat fat

廢老 ＝ 老貓再世_ ？

Put 700，未fat fat都已經產已破